韓前議員鬧中國人係「支那賤畜」 官方：電視台無違法

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

主頁

即時

動新聞

日報

周刊

即時分類

焦點

全部

要聞

突發

娛樂

兩岸

國際

財經

果籽

體育

賽馬

WONDER

壹週刊

飲食男女

Ketchuper

【韓前議員辱華】鬧中國人係「支那賤畜」 官方：電視台無違法

23分鐘前

88

即時兩岸

南韓前議員車明進去年在電視台節目上說出辱華的言詞。(互聯網)

南韓前議員車明進去年12月在一個政論節目上，用「支那賤畜」(떼놈)大罵中國人，事件被「韓國NCC」韓國廣播通信審議委員會審議，在近日認定「電視台沒有問題」。

南韓《中央日報》報道，車明進當時參加MBN的政論節目《News Wide》，當時討論總統文在寅出訪中國，並與國家主席習近平見面的內容，但車明進卻脫口而出：「這個『支那賤畜』難道要我們俯首稱臣嗎？」隨即引發社會輿論，而南韓通信審議委員會即進行處理，調查電視台是否違法。

支那賤畜

香港（除咗連登）講，會唔會比人買起

copy 都衰過人 頭十幾行做乜撚野

開post好趕時間?

點解你會覺得連登保到你？

賤種
你地終於識叫

load都未load好已經秒速正皮左

支那賤畜,又稱支畜,就係想批中辱華

下等支那賤畜

100%正確✅

幾年前舊登已經用緊

韓國人今次真正超英趕美!

支那賤畜係事實陳述，何錯之有